{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/3635",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산모퉁이"
    },
    "text": "山の角\\n\n住所 : ソウル特別市鍾路区釜岩洞97-5\\n\n基本説明:木人博物館の館長が直接育てた家で、2階に上がると北岳山の全景と町内の風景、城壁などを一望できる。 1階の部屋一つには座敷テーブルが用意されていて話をするにも良い。\\n\nメニュー:バリエーションコーヒー(7千ウォン~8千ウォン)、お茶(8千ウォン)、レモンエード(1万ウォン)、ケーキ(7千ウォン)\\n\n価格 : 1万ウォン未満\\n\n駐車:可能\\n\nアクセス:釜岩洞事務所近くのジャハ手作り餃子屋の隣のユシムスーパー路地内\\n\n営業時間:11:00~22:00(ラストオーダー 21:20)\\n\n特徴:夜景の良い、眺めの良い、庭や遊歩道のある、テラス付き、駐車可能\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市鍾路区釜岩洞97-5"
        },
        {
            "question": "このカフェの特徴は何ですか？",
            "answer": "夜景の良い、眺めの良い、庭や遊歩道のある、テラス付き、駐車可能です"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から22:00までで、ラストオーダーは21:20です"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "バリエーションコーヒー(7千ウォン~8千ウォン)、お茶(8千ウォン)、レモンエード(1万ウォン)、ケーキ(7千ウォン)があります"
        },
        {
            "question": "このカフェの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "1万ウォン未満です"
        },
        {
            "question": "このカフェは駐車できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です"
        },
        {
            "question": "このカフェへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "釜岩洞事務所近くのジャハ手作り餃子屋の隣のユシムスーパー路地内にあります"
        },
        {
            "question": "このカフェ周辺にはどんな景色がありますか？",
            "answer": "2階に上がると北岳山の全景と町内の風景、城壁などを一望できます"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューは何がオススメですか？",
            "answer": "オススメはバリエーションコーヒーです"
        },
        {
            "question": "このカフェの近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "近くに木人博物館があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 328
    }
}